<resources>
    <string name="app_name">Trinkspiele Sammlung</string>
    <string name="close_message">Noch einmal drücken um die App zu beenden!</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="rateApp">Rate App</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="title_activity_manual">ManualActivity</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="general">Allgemein</string>
    <string name="pyramid">Pyramide</string>
    <string name="maexchen">Mäxchen</string>
    <string name="sound">Sound</string>
    <string name="vibrate">Vibrieren</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="show_player_names">Spielernamen anzeigen</string>
    <string name="player_count">Spieler Nummer</string>
    <string name="player_names">Spieler Namen</string>
    <string name="player">Spieler </string>
    <string name="round">Runde: </string>
    <string name="pyramid_dialog_title">Rundenübersicht</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="manual">Anleitung</string>
    <string name="first_round_finished">Erste Runde beended</string>
    <string name="go_to_next_level">Weiter zum nächsten Level</string>
    <string name="new_game">Neues Spiel</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="distribute_drinks">Getränke austeilen</string>
    <string name="close">Beenden</string>
    <string name="distribute">Austeilen</string>
    <string name="playerhand">Spielerkarten: </string>
    <string name="drinks">Drink(s)</string>
    <string name="second_round_finished">Zweite Runde beendet</string>
    <string name="go_to_Final_level">Weiter zum Finale</string>
    <string name="final_round">Finale Runde</string>
    <string name="final_player_name">Finaler Player:</string>
    <string name="i_never_ever">Ich habe noch nie</string>
    <string name="pyramid_drink_message">Trink!!!!!!!!!!!!!!!!</string>
    <string name="pyramid_manual_general_info">Bevor angefangen wird, muss
        sich jeder Spieler eine Flasche Bier, ein paar Shots oder ein beliebiges anderes alkoholisches Getränk bereitstellen. Während der gesamten Spielzeit ist sicherzustellen, dass alle Spieler ausreichend alkoholisch versorgt sind.</string>
    <string name="pyramid_manual_first_round">Das erste Level erstreckt sich über 4 Runden</string>
    <string name="pyramid_manual_second_round">Zu Spielbeginn wird die erste Karte der untersten Pyramidenreihe aufgedeckt. Derjenige, dessen Wert mit der aufgedeckten Karte getroffen wird, kann eine gewisse Anzahl an Schlücken an seine Mitspieler verteilen. Natürlich muss er keine Schlücke verteilen, denn es könnte ja sein, dass der selbe Wert später noch einmal auftaucht und er dann eine größere Anzahl an Schlücken verteilen kann. Nun werden die Karten der untersten Reihe nacheinander aufgedeckt und das Procedere wiederholt sich gleichermaßen.</string>
    <string name="pyramid_manual_final_round">Im Finale müssen alle Spieler, die es ins Finale geschafft haben nacheinander bei fünf augedeckten Karten sagen ob die der Wert der nächste Karten im Spieldeck höher oder tiefer ist. Wenn der Spieler bei allen fünf Karten nacheinander richtig getippt hat, hat er das Spiel gewonnen. Sollte er jedoch falsch getippt haben, muss er einen oder mehrere Schlücken drinken und wieder bei der ersten Karte tippen ob Höher oder Tiefer. Das geht solange bis alle Spieler, die im Finale sind, 5 mal hintereinander richtig getippt haben.</string>
    <string name="pyramid_manual_first_first_round">In der ersten Runde muss man erraten ob die nächste Karte im Spieldeck Schwarz oder Rot ist.</string>
    <string name="pyramid_manual_first_second_round">In der zweiten Runde muss man erraten ob der Wert der nächsten Karte im Spieldeck höher oder niedriger ist als die Karte von der 1 Runde</string>
    <string name="pyramid_manual_first_third_round">In der dritten Runde muss man erraten ob der Wert der nächsten Karte im Spieldeck zwischen oder außerhalb der Karten von Runde 1 und 2 liegt</string>
    <string name="pyramid_manual_first_fourth_round">In der vierten Runde muss man erraten ob man die Farbe der nächsten Karte im Spieldeck schon besitzt oder nicht.</string>
    <string name="pyramid_manual_general_info_header">Spielablauf</string>
    <string name="pyramid_manual_first_round_header">Erstes Level</string>
    <string name="pyramid_manual_first_first_round_header">1 Runde</string>
    <string name="pyramid_manual_first_second_round_header">2 Runde</string>
    <string name="pyramid_manual_first_fourth_round_header">4 Runde</string>
    <string name="pyramid_manual_second_round_header">Zweites Level</string>
    <string name="pyramid_manual_final_round_header">Finale</string>
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="clos_game_message">Möchtest du das Spiel wirklich beenden?</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="hello_second_pyramid_round">Willkommen in der zweiten Runde</string>

    <string-array name="manualTabs">
        <item>Allgmein</item>
        <item>Ich Habe Noch Nie</item>
        <item>Pyramide</item>
    </string-array>

    <string-array name="pyramid_rounds">
        <item>Runde 1: Schwarz oder Rot</item>
        <item>Runde 2: Höher oder Niedriger</item>
        <item>Runde 3: Drinnen oder Draußen</item>
        <item>Runde 4: Farbe bereits im Besitz</item>
    </string-array>
    <string name="final_player_message">Die Spieler im Finale sind: </string>
    <string name="title_activity_kingscup_menu">Kingscup Menü</string>
    <string name="title_activity_maexchen_menu">Mäxchen Menü</string>
    <string name="title_activity_maexchen_rules">Mäxchen Rules</string>
    <string name="title_activity_polnisches_trinkspiel">Polnisches Trinkspiel</string>
    <string name="title_activity_pyramid">Pyramide</string>
    <string name="maexchen_button_help">Hilfe</string>
    <string name="maexchen_button_new_turn">Neue Runde</string>
    <string name="maexchen_button_next">Weitergeben</string>
    <string name="maexchen_button_reveal">Aufdecken</string>
    <string name="maexchen_button_throw">Glauben</string>
    <string name="maexchen_button_throw_again">Erneut\nWürfeln</string>
    <string name="maexchen_headline">Mäxchen</string>
    <string name="maexchen_rule_headline">Regeln</string>
    <string name="maexchen_rules">Würfelwerte: \n\nDer höchste Wert ist das "Mäxchen", das ist eine Zwei und eine Eins (21).\n         \nAnschließend folgen in absteigender Reihenfolge alle Doppelwerte, also 66, 55, 44, 33, 22 und 11.         \nDiese werden "Pasch" genannt, also etwa "Einser-Pasch".\n         \nDanach folgen die übrigen Werte, wobei der höhere Wert immer voran gestellt wird.         \nIn absteigender Reihenfolge also: 65, 64, 63, 62, 61, 54, 53, 52, 51, 43, 42, 41, 32, 31.\n         \nDie Gesamtliste lautet also (jetzt in aufsteigender Reihenfolge):         \n31, 32, 41, 42, 43, 51, 52, 53, 54, 61, 62, 63, 64, 65, 11, 22, 33, 44, 55, 66, 21\n\n         \nRegeln:\n         \nDie Spieler sitzen im Kreis. Einer der Spieler beginnt, würfelt mit dem Mobilgerät, indem man es schüttelt oder auf den Becher klickt.         \nEr kann sich die beiden oben liegenden Würfelwerte anschauen (klick auf Aufdecken).         \nNun kann sich der Spieler entscheiden nennt er den jeweiligen Wert - oder einen beliebigen anderen und gibt das Mobilgerät weiter (klick auf Weitergeben).         \nOder man möchte nochmal würfeln (klick auf erneut würfeln), aber nun kann man seinen Wurf nicht mehr sehen und muss blind einen Wert nennen und das Mobilgerät weitergeben (klick auf weitergeben).         \nDer nächste Spieler hat nun die Möglichkeit, dem ersten Spieler dessen Wurf zu glauben oder auch nicht.         \nGlaubt er ihn nicht, wird der Würfelbecher entfernt(klick auf Aufdecken)- der Spieler, der im Unrecht war, muss einen trinken.         \nAlternativ kann der zweite Spieler den ersten Wurf auch glauben(klick auf glauben) und selber weiter würfeln(Spiel ist wieder am Anfang).         \nEr muss dabei aber mehr als sein Vormann würfeln. Schafft er das nicht, muss er lügen. Anschließend ist der dritte Spieler am Zug, der dem zweiten Spieler dessen Wurf wieder glauben kann oder nicht.         \nWird ein Wurf angezweifelt und der Becher geöffnet, beginnt der im Unrecht gelegene Spieler mit einer neuen Runde, kann also wieder frei einen Wert vorgeben.         \nHat ein Spieler ein Mäxchen angesagt, so kann der nachfolgende Spieler nicht mehr weiter überbieten.         \nIn diesem Fall kann man dem Spieler glauben, trinkt einen und beginnt eine neue Runde.         \nWenn man ihm nicht glaubt deckt man auf. Der Spieler der im Unrecht war trinkt nun 2 und beginnt eine neue Runde.</string>
    <string name="mainmenu_button_kingscup">Kings Cup</string>
    <string name="mainmenu_button_maexchen">Mäxchen</string>
    <string name="mainmenu_button_polnisches">Polnisches Trinkspiel</string>
    <string name="mainmenu_headline">Drinking Games Collection</string>
    <string name="mainmenu_button_pyramid">Pyramid</string>
    <string name="pyramid_manual_first_third_round_header">3 Runde</string>
    <string name="prefs_categories">Kategorien</string>
    <string name="work">Arbeit</string>
    <string name="school">Schule</string>
    <string name="love">Liebe</string>
    <string name="drinking">Drinking</string>
    <string name="adult">Erwachsen</string>
    <string name="law">Gesetzt</string>
    <string name="next">Nächste</string>
    <string name="quit">quit</string>

    <string name="never_ever_header">Ich habe noch nie</string>
    <string name="never_ever_text">Einer beginnt nun und liest vor was am Bildschirm steht und beginnt dabei mit "Ich hab noch nie...". z.B. "Ich hab noch nie Steine gegessen." Jeder, der aber von sich selbst behaupten kann, es doch schon einmal getan zu haben, muss trinken. Dazu entweder das eigene Glas exen, oder die Flasche im Kreis weitergeben. Dann ist der nächste in der Reihe dran und das Handy wird weitergegeben. Optional kann auch ein Spielführer bestimmt werden, welcher immer vorliest. In den Einstellungen können verschiedene Kategorien ausgewählt werden.</string>


</resources>